好奇一問

其實 研究生 研究院 呢D term 係淨係指讀research postgrad嘅人定係所有 research 同 taught postgrad都包哂

Pushhh